三十幾年前就有啲咁正嘅絲襪廣告，而家仲保守咗

G

@腦魔

Btw,點解0:08個西會跌個蘋果出來

有幾出奇？
我見過哥爾夫球添啦

定係搖搖嚟

無證據可以告你

樓豬死中坑

黑絲

我九十後

個人覺得bahaous(唔識串)個廣告開放d

麻友友

33歲

又要打j

無

當你03年18歲開高登AC 今年都33歲啦

可能32-34

香港係愈黎愈保守

因為批評風氣盛行

乜都有人屌。唔做就沒人屌

隔離個post 笑鳩人改車改得樣衰

唔係話你沒權去批評人地 但你咁樣咁公開恥笑人地

比我係下個想改裝既人都唔敢啦 平平凡凡最好

透明鞋爭有條魚係入面

就算係有咩問題？

成班16,7 中學雞上連登先冇問題？